徵 Bruno Mars 12/5 $1488 blk a free standing tickets x4

本身收左 俾人fake左
臨急徵4張
可加合理價錢

有意tg